聽晚荔枝角有聲援被捕手足集會無人講？

聽晚就係喇！！
點解無人講架！！
被捕手足唔係condom呀！！

我要聽日見到大家呀！！

推

推呀

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

push

呢個重要, 大家黎幫一幫手

呢個係荔枝角入面被捕既手足話想搞既
如果咁都無人去
佢地就真係condom了

一定要去
手足要係入面過聖誕過年 仲要可能好多次
要令佢地既付出唔好白白浪費

唔好淨係寫聖誕卡呀！！

Push

推到攰

連登仔：寫完聖誕咭就屌西算

去阿 大家一齊去阿
所有手足都唔係condom阿

Posh

Push!

推
聽晚見

呢個好重要，大家一定要去

Help push

今日先見到

p

義士唔係Condom 聽日一定要出黎

推！

屌 而家星火都搞埋…
都唔知被捕手足點算…

無人知？

點解咁少行動post提

831

地形難走，荔枝角果個位入夜就無人咁濟

人要到
但和理非就o
如果唔係就會一獲熟，走唔到

有不反對通知書

推上熱門

支援義士